[
    {
        "randomId": 181
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    }
]